風雨蘭賣緊旗

佢地有幫緊手足
有無人知

推左先

其中一個幹事黃到金色，仍話公司大部份都黃

利申：大學同學

邊頭

push push!

我以為唔洗講都知佢地係黃既

推

Ｇ

見東區賣緊

灣仔都有

灣仔A3出口唱歌籌款緊

Push

有幫

港島區？唔啱路，幫推

既然係手足就幫手推

銅鑼灣

推 好感激佢哋

風雨蘭係馬宣立法醫個檔野 要支持下

好，見到即捐

push

好機構黎

入多兩蚊

donated

Good stuff, push!!!

Ok 見到就買

買左 好老實就算係中立唔係黃到發金果種都買 感覺係做實事嘅ngo

推啦 呢d先係值得買

從來不買旗。

買旗不了

啱先銅鑼灣都有

係黃就爆買

pish

我今日仲見到間著哂軍服既 叫咩少年領袖團

今朝買左自閉會

g持

捐都要捐比黃機構

佢地有幫手足
要支持

兒登仔：女權臭閪不了

有無實例

同埋當好多NGO都唔出聲
甚至撐政府嘅時候
佢地係少見會出聲鬧政府嘅機構

真係唔知,好怕係保皇黨果D,今朝上佢官網又乜資料都冇

protesttoo集會
中大Sonia

唔過海

幫手推先

但幫完好似無下文播

徐子見有幫手

灣仔見到張超雄幫手賣緊

唔通每次輔導完都要開記招咩

可以有咩下文 搞多幾個集會定點？
呢啲細NGO錢又少員工又少，好難不斷搞行動

金鐘都有

佢地一直做緊好多野，一定要支持！

有幫手賣 有市民因為未聽過風雨蘭而無買

買左

¢5

原來係同路人，早知幫下手，下次見到我會補返

推到大家都知

個間野中學被逼玩 佢啲義工全部係狗同狗乸 玩完一年要去狗學院到passing out

岩先係中環走 見唔到

Tst好似唔見有

九成九賣旗都可以skip, 唯獨呢間唔得

7am-12pm

東涌果啲係唔係

佢哋咁多年來都見盡黑警點樣欺壓啲性工作者，記得細個佢哋去學校做講座，佢哋都講好多黑警幾撚仆街成日食霸王餐，想去告佢哋根本又無人會受理，就連平日畀客打劫都唔會報警，因為啲狗根本唔會理。

個時聽到好嬲，根本啲狗咁多年來都係恃住自己有權力就打壓弱小，風雨蘭咁多年一直都喺前線見盡黑警暴力，想唔黃都難。

今次佢哋創辦人都成日出聲，真係要多多支持。

一早block咗條垃圾五毛

大家錯過咗唔緊要 有網上捐款架！

幫推
其實miss左賣旗都可以直接捐款，仲可以扣税

得港島賣緊旗？

推呢個

Tui

無留意開 你地講果隻黃係唔係工種上果隻黃

呀，我記錯咗
細個去我學校做講座個個係紫藤。
不過風雨蘭今次都不斷出聲屌黑警，都絕對值得支持。

有女手足遭受性暴力 風雨蘭會幫

i see 我認知一直停留係黃色事業工會

睇完你地講先知風雨蘭係做乜

推，入咗50蚊

支持

幫你捐多10蚊

咁遲先至講 真係錯晒

[毋忘初心、重回主軸] 「五大訴求」最重要嘅個項

法醫馬宣立出過好多次聲㗎!!!
有接受蘋果、RTHK、D100訪問

任法醫30年馬宣立：
姦殺案以外甚少遺體一絲不掛
必須在死因庭解開疑團
撰文: 記者莊曉彤 | 發佈日期: 18.10.19

網上捐款，方便又快捷

創辦人法醫馬宣立
發過好多次聲㗎!!!
有接受蘋果、RTHK、D100訪問

任法醫30年馬宣立：
姦殺案以外甚少遺體一絲不掛
必須在死因庭解開疑團
撰文: 記者莊曉彤 | 發佈日期: 18.10.19

好!!!
支持呀!!!!!

又唔係叫佢搞行動
係想知實質有無幫過女手足去追究

推！

許彤？

仆你個街 又話protest too
最多買係阿叔 比得最多係阿嬸
班80後呀 拖住小朋友既唔買
90後00後走夾唔頭 又扮聽唔到

____幹事/前線黃到金色

平時903都有得sms捐錢 一個$5嗰種

唔洗推喇 過左賣旗時間啦

雄哥唔召喚南亞兵團

疑似扮黃店食人血饅頭呃手足錢

有搵我訂旗嘅大家好幸福啊
入咗個訂旗TG group睇
人哋收緊$150 $180 一枝旗
賺你哋一個double啊
最抵死係咩？枝旗白邊勁粗 唔好睇
又貴 quality又差
我做過兩三團 最貴係第一團
因為少人訂 運費貴
都係講緊$90/枝
之後兩團都降價 $80~
呢個運動真係好多呢啲人血饅頭出現
大家小心啦

@hongkongflagbuy
呢個賣旗TG group
個group有2000人左右
踢爆佢人血饅頭就踢咗出group
正宗人血饅頭
同黑警一樣 被人發現就殺人滅口 唔解釋
之後仲話：各有各做啦
有人有外面250 買了細旗呀
旗桿都有鋪賣$100

[網上自訂旗]購買光復旗/自訂旗幟攻略

唔該巴打，好過係街募捐喇，依家真係少帶現金

你老母就G